有無人諗過如果Pacific Rim加VR

個效果係幾咁正
真係控緊隻機械人
有我一定狗衝買VR

PS4 VR

vox machinae